![preview](screen.png)
# 𝔊𝔯𝔞𝔣𝔣
## Редактор графов
### Тодо
#### Фичи
- [x] Смотрим что имеется
- [x] Перетаскиваем вершины
  - [x] Привязка к сетке
- [x] Двигаемся туда-сюда
- [x] Добавляем новые рёбра/вершины
- [x] Переименовываем вершины
- [ ] Меняем стиль вершин
- [ ] Меняем стиль рёбер
- [ ] Гнём рёбра
- [ ] Делаем рёбра ориентированными
- [ ] Получаем матрицу смежности
  - [ ] Ругаемся на одинаковые имена вершин
  - [ ] Позволяем менять матрицу
- [ ] Также список смежности
- [ ] И список рёбер
- [ ] Стартуем DFS
- [ ] BFS
- [ ] Дейкстру?
- [ ] Позволяем писать свои скрипты
- [ ] Добавляем физику